講個笑話比你地聽 一定笑

獌年

笑左 thx

笑撚醒